究竟有冇人會用AV女優做電話wallpaper

係咪淨係得我會咁做
今日用邊條女好

黑gal正喎，巴打識食

深田真係假得嚟好很正

頭2件都

正呀，年中食唔少

好很正的

有冇 小野六花 同好

最尾果個叫咩名？

唔係我杯茶，我愛人造人，yeah

泉麻那你都唔識，罰你三日冇得打JJ

最尾係邊個??個紋身好正wo

AIKA

Ic 你有冇google過佢未整之前個樣 嚇到鳩縮

比人睇到會唔會驚比人笑

未退役咩?
冇睇開佢

深田詠美，假得黎好j

花花

正丫，九孔咁丫嘛，幫你貼埋丫

喺邊度搵

太假

唔驚呀，我仲會錫個電話俾人睇添丫

一定唔係囉

退咗，好掛住佢啲無碼片

有冇水卜櫻？

鐘意外表清純既妹妹(❀ฺ´∀`❀ฺ)ﾉ

識嘢想揸吓佢個橡膠波

昨日已開。。。

AIKA有J紋身丫？

搭地鐵見到你電話我會即刻彈開

自己影

點做wallpaper呀，咁多字

巴打整多幾張出嚟啦

認錯人姐洗唔洗咁啊

樓主好靚仔喎

你想睇我吖

洗

推，整多幾張嚟

白石媽媽屌唔屌

有冇多啲gfable 嘅

gif會好好多

嚴重整容

嚇親

唉，冇再拍

希志打唔打

邊個？

咁毒，好變態丫

係都桃乃木啦

繼續

樓主有冇向井藍???

白石媽媽

見有佢，正皮你啦

呢個唔是我杯茶，如果短髮我會揀椎名空

我哋留晒題丫

係街比人見到點算

吉高寧寧
佢係正 但係冇波

離晒題

戴住bra無撚敵

不㗎，扮自己女朋友丫

認到都唔會認啦

正正子丫，不過媽媽幾時有流出呢

明日花真係好撚尾機

驚咩，用偶像做wallpaper都唔俾丫

係嘅，不過仁得唔夠自然

其實反而應該屌鳩返條友裝人地電話囉

純粹玩女朋友feel

正正係有種不協調 先會留有唔同嘅味道
原莎央莉都類似 不過冇明日花果種仁又得冷傲又得嘅感覺

冇錯不過我係唔明點解啲女用韓仔做wallpaper又冇問題，但係我用㗎妹就好變態，完全唔公平，好嬲好嬲

素顏嚇撚死你

不過明日花都係睇相正啲

咁咪唔好睇佢毒顔囉

不了

識野 救返成個post

Name?

俾我屌

有冇咁誇張丫

係呀 因為佢個樣有幾個角度怪怪地 可能係因為整過 睇片冇得避
硬照佢無撚敵

求原圖

吉高寜寧

係女素顏都赫死

btw d圖邊度搵

我係想同大家傾下點解用AV女優做wallpaper會俾人屌變態，而唔係AV女優交流同公享喎

又要打丁

喺google

唔好咁啦，我純粹係想討論點解對男人咁唔公平

因為男人不嬲都比人default左做咸濕

我會揀d有著衫既相/生活照囉

冇用，只會叫AV仁，唔會叫水着仁

睇片大細面得好明顯

我張張都有著衫㗎

好撚慘，一拎起就”你咁變態㗎，用埋啲咁嘅相”
好撚嬲，有幾變態，變態得過你用埋啲動漫野
腐女！！

我就算用黎做wallpaper都會用呢d相囉，唔會咁性感，唔識既人以為係女星，毒就毒少少，未到變態

港女係咁變態，自己著得少又暴露，男人唔覺意望到又要遮住又要啤住人地咁

Agger唔係俾人睇就咪露出嚟丫，係咪想個個男人望住地下行路

都可以，不過少左啲味道

都好靚女呀

太清純得滯

咁得睇開呢d清純美少女呀嘛
白石媽媽真係刪都刪唔切

用下呢啲都ok嘅

我接受能力好高，唔驚

但係咁又冇左陣AV味

高橋 ？

你指？

大把港女拍過咸片啦，葉子眉、李麗珍、劉加零......

唔夠大波

話時話有冇人睇個葉子媚的的的？
我懷疑佢係冇的的的。。。

講緊女朋友feel咋

推民族自強 香港獨立

有冇相沢睇下

btw片就睇得多 相真係少見

相澤南

唔好啦掛
隔住d格仔都覺得黑鮑
都係留返些少遐想好

大家對gff唔同標準
個人認為波都好重要 平嘅係男人
但希志都真係幾正

六花就咁睇真係好撚正 每次見到個封面都會停低睇
但係可能佢個樣純得濟 拍片就一啲都唔好睇 用都用唔到

咁有冇名

以前阿sir用Julia做封面

有
識某三大神科男神 食超多女
電話wallpaper一直都係唔同既西洋金髮大波裸女
日本既就少見
可能因為自己都食唔少

見個一個肥矮毒柒 同事拎黎用

蕾，正野

早乙女

泉麻那

正丫，不過依家睇真係有少少熟得滯

見到深田已經知樓主係咩人
無野好傾

星期日去皇后像廣場食？

果套送人肉外賣去男朋友屋企忍唔住係R18買HD儲

你咁諗
睇得明既係行家，點會笑你
睇唔明既姐係唔係行家，更加唔會識得笑

佢哋識唔識日文先

老老豆豆，咁set好毒/好咸濕

除非你福山雅治咁靚仔，否則話俾人聽你咸濕影響你形象

係啲女人有問題姐

流出過啦，你未睇過咩avgle可能仲有

簡單個d應該ok嘅。蝎摩蜘，吔咩嗲，熱菇
不過諗起佢哋d膠笑聲

幾pure

香澄遙

都係嘅so sad

睇過相咋，Avgle太多廣告

深田唔錯喎

有聲。。。。。

同路人

第三張嗰個係邊個嚟

Tsubomi

俾路人見到冇問題，俾同事見到先pk

電話 wallpaper 就無啦。

細個時好想買 d 3仔鋪 出面嗰 d 女優 poster (正經相嗰d)，不過唔知邊到有得賣。

但諗諗下，其實買左都唔敢貼。

大家男人驚咩

JM9？

呢個av

下海嗱？

【你識邊個？】盤點淪落拍AV的AKB舊將

麻油雞冇興趣

有個friend用TokyoHot intro做鈴聲
一有電話大家都知邊個

小事啦
見過人用東京熱片頭做電話鈴聲

我都有幫我老豆整，佢仲讚我set完即刻有女仔𥄫佢

樓主食開膠

black gal kira kira

食唔少定j唔少啊ching

其實根本無人會留意佢

咁你太D share 原圖出黎啦

但係我唔係想女優分享喎

食唔少J

深田真係好假啊

條女都唔單純呀

要丁人造人
我揀伊藤舞雪好過
深田太假

死毒撚

我用女明星 但講左邊個好易自爆

覺得睇佢有罪惡感

麻倉憂好慘

我都以為係,但睇真d啦on9

我用男優

真係好尾機

以前做av個樣唔掂，而家反而好正

一打開部機就可以展示出閣下既性喜好

好撚毒

痴撚線梗係唔會咁變態啦

如果一拎起就見到，一日要打幾多次J 先得掂

當幅畫咁睇會易入口D

鍾意假人

諗起日劇電車男入面嗰個大佬

Lm

好一幅生水畫

小憂我最愛
早乙女又係正到仆街

好撚好笑
成日都有人post d女星啊av啊出黎
之後就有人懶鳩醒咁post張未整容未化妝之前既相出黎
問你知唔知佢本身咩樣 唔化妝好柒咁都j得落etc
又無人叫你j佢未化未整果陣
成日懶鳩叻咁

粉西

師兄識貨

啱啱遮左樣

home screen唔會

問過我健爺未

好想佢繼續拍

冇啦冇啦

之前有用 仲要特登揀有露點/毛嗰啲
有人喺附近就較暗個mon先開機
btw之前有個網個叫bobx 好多女優高清圖 但而家好似上唔到

童年回憶

咁有露點露毛又真係唔係幾好

又有道理

大把，我見唔少

year 2嗰陣有個毒撚同學會咁樣做，俾我地成班囡圍內瘋狂恥笑。好心唔好咁啦，點溝女呀

就係你哋，你哋冇偶像嘅，你用韓星有冇人笑你？

無呀，身邊大把friend用bts做wallpaper

反而用女優真係得油頭毒L先會

我識好多高汁靚仔都係用AV女優做wallpaper，反而你指嗰啲我見好多都係腐女嚟

正正子

第一條女好正叫乜嘢名

話時話
依家佢仲係咪咁鬼多產？
之前好似每日都有片出咁

有道理wo 冇理由自爆係行家，會自爆係行家嘅應該都玩得唔care，分分鐘share番仲正d嘅av女優

變態

深田恭子

第三條黑妹咩名？鍾意，好大波

AIKA我興趣不大

呢個咩名

泉麻那，橡膠嚟㗎喎

又話av女優黎既

深田詠美

楓カレン

建議你睇相算

做鈴聲

幫爸爸整左

我們 身邊太多假人